有冇人做過nike pt

上網見啲人好似都係做full time
Interview好似好formal咁
下星期in 冇啲緊張

有啲緊張

邊到搵？想做

到最後有冇做到？
我見佢寫要對nike 有一定認識
想問下 佢in個陣問咗咩問題？
我都準備交表

絲打 想問下你係去舖問請唔請人，定係上咩網Apply